[{"question": "https://www.zhihu.com/question/270678246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270678246/answer/356956956", "content": "\n\u820d\u53cb\u65e9\u8d77\u5077\u5077\u4e0a\u8bfe\u4e0d\u53eb\u9192\u4f60\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/357776126", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u77e5\u9053\u4e00\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24548348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24548348/answer/358774739", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4e2d\u56fd\u98de\u5f80\u7f8e\u56fd\u7684\u5f88\u591a\u822a\u73ed\uff0c\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u6a2a\u7a7f\u592a\u5e73\u6d0b\uff0c\u800c\u662f\u5148\u5411\u5317\u98de\uff0c\u4ece\u767d\u4ee4\u6d77\u5ce1\u8def\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55279817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55279817/answer/359183931", "content": "\n\u4e8b\u5b9e\u4e0d\u5c31\u662f\u4e8b\u5b9e\uff0c\u5f8b\u5e08\u80fd\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u5f71\u54cd\u6574\u4e2a\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270855136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270855136/answer/358086984", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7B\u7ad9\u89c6\u9891\u8bc4\u8bba\u533a\u51fa\u73b0\u552e\u5356\u6bd2\u54c1\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64764709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64764709/answer/359060080", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u5bb9\u6613\u88ab\u5973\u751f\u5f53\u6210\u5907\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/358950118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21244501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21244501/answer/357612017", "content": "\n\u5c0f\u533a\u91cc\u517b\u72d7\u7684\u4e3b\u4eba\u62d2\u7edd\u62f4\u72d7\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/359036646", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u8f6c\u6298\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270455074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270455074/answer/359067898", "content": "\n\u7406\u79d1\u751f\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u6587\u79d1\u751f\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65661192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65661192/answer/342355998", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u65e0\u7f18\u300c\u53cc\u4e00\u6d41\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270455229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270455229/answer/359187465", "content": "\n\u6587\u79d1\u751f\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u7406\u79d1\u751f\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271084561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271084561/answer/358778255", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u519b58\u8258\u8230\u8247\u4e91\u96c6\u5357\u6d77\u5468\u8fb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267637841/answer/358535138", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u76ae\u8fd9\u4e00\u4e0b\u5f88\u5f00\u5fc3\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30137203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30137203/answer/358463920", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u3001\u5931\u8d25\u7684\u5927\u578b\u5de5\u7a0b\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270056290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270056290/answer/358032465", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u4e00\u5e45\u753b\uff0c\u753b\u91cc\u7684\u89d2\u8272\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u96be\u4ee5\u81ea\u62d4\u7684\u8ff7\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270758442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270758442/answer/358486782", "content": "\n\u4e2d\u533b\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u7528\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269697702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269697702/answer/358600615", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u83dc\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20246923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20246923/answer/356295240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\uff0c\u5f88\u5c11\u6709\u8eab\u6750\u82d7\u6761\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60272491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60272491/answer/358165399", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u7684\u624b\u6e38\u300a\u7b2c\u4e94\u4eba\u683c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/358126731", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/358330965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270968044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270968044/answer/357770858", "content": "\n\u80d6\u4e8620\u591a\u5e74\uff0c\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268426632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268426632/answer/339930667", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62cd\u865a\u4e86\u4f46\u7adf\u7136\u5f88\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271136542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271136542/answer/358970209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/358721089", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67663029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67663029/answer/355365514", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u4f5c\u82cf\u519b\u6765\u5b88\u4e0a\u7518\u5cad\uff0c\u6218\u5f79\u7684\u8d70\u5411\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271072865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271072865/answer/358582689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u5bf9\u5c0f\u7c73\u6e38\u620f\u672c\u7684\u8bc4\u4ef7\u5e76\u76f4\u547c\u201cmiboy\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270816456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270816456/answer/358718111", "content": "\n\u8fd8\u5728\u73a9\u300c\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u300d\u7684\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270773664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270773664/answer/358783215", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6821\u65b9\u7684\u53cd\u5e94\u53ca\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68757446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68757446/answer/358562883", "content": "\n\u6c6a\u7cbe\u536b\u6709\u6ca1\u6709\u66f2\u7ebf\u6551\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270816456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270816456/answer/358666332", "content": "\n\u8fd8\u5728\u73a9\u300c\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u300d\u7684\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269589296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269589296/answer/358099308", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u59fb\u7f8e\u6ee1\u7684\u94b1\u949f\u4e66\u4f1a\u521b\u4f5c\u51fa\u300a\u56f4\u57ce\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/358271931", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u6740\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269021672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269021672/answer/357994901", "content": "\n\u4f60\u4eec\uff08\u505a\u8fc7/\u5403\u8fc7/\u60f3\u50cf\u8fc7\uff09\u6700\u6050\u6016\u7684\u5730\u72f1\u6599\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/276266775", "content": "\n\u4e00\u8bed\u60ca\u9192\u68a6\u4e2d\u4eba\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267912777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267912777/answer/355866610", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4f60\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\u7684\u4f53\u80b2\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270193118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270193118/answer/352471838", "content": "\n\u51cf\u80a5\u592a\u5feb\u6709\u54ea\u4e9b\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55279817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55279817/answer/349494116", "content": "\n\u4e8b\u5b9e\u4e0d\u5c31\u662f\u4e8b\u5b9e\uff0c\u5f8b\u5e08\u80fd\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u5f71\u54cd\u6574\u4e2a\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/350035369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266753012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266753012/answer/316029289", "content": "\n\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u5bfc\u81f4\u4e86\u5b69\u5b50\u4e0d\u613f\u518d\u8ddf\u5bb6\u957f\u6c9f\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/311690212", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/331697730", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29694510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29694510/answer/319410241", "content": "\n\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u7684\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265991213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265991213/answer/301359171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6027\u683c\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263892920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263892920/answer/297515686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u822c\u7684\u5973\u751f\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u8ffd\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/358289213", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61163759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61163759/answer/350964360", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u662f\u65f6\u5019\u8868\u6f14\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u4e86\u300d\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/357637162", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271073205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271073205/answer/358964037", "content": "\n\u6d2a\u6d9b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4ece\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u79bb\u804c\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19850302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19850302/answer/358975909", "content": "\n\u534e\u897f\u6751\u662f\u4e0d\u662f\u4e2a\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31774737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31774737/answer/358863229", "content": "\nGay \u611f\u67d3 HIV \u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270816456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270816456/answer/358652744", "content": "\n\u8fd8\u5728\u73a9\u300c\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u300d\u7684\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/350831657", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266412517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266412517/answer/358868441", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u65f6\u4f1a\u5185\u5fc3\u4f1a\u5632\u7b11\u3001\u8f7b\u8511\u6b63\u5728\u953b\u70bc\u7684\u5f88\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/358781336", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/358864911", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u98df\u5802\u7684\u8089\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61163759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61163759/answer/358889936", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u662f\u65f6\u5019\u8868\u6f14\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u4e86\u300d\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271073205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271073205/answer/358548068", "content": "\n\u6d2a\u6d9b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4ece\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u79bb\u804c\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271007477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271007477/answer/358775053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u731b\u6bd2\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934131/answer/358503060", "content": "\n\u4e3a\u5565\u9879\u7fbd\u53ef\u4ee5\u7834\u91dc\u6c89\u821f\uff0c\u97e9\u4fe1\u53ef\u4ee5\u80cc\u6c34\u4e00\u6218\uff0c\u9a6c\u8c21\u600e\u4e48\u7f6e\u4e4b\u6b7b\u5730\uff0c\u5c31\u771f\u6b7b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58110181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58110181/answer/358403639", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64764709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64764709/answer/357791931", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u5bb9\u6613\u88ab\u5973\u751f\u5f53\u6210\u5907\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23108079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23108079/answer/357891834", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u51f8\u663e\u6db5\u517b\u53ca\u5904\u4e16\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/357973462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u8d77\u773c\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5927\u6848\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22950346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22950346/answer/357802338", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e16\u754c\u6709\u54ea\u4e9b Bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267163724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267163724/answer/339069527", "content": "\n\u7a7a\u59d0\u6700\u53cd\u611f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270415168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270415168/answer/355238142", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5bfc\u5e08\u738b\u6500\u8981\u6c42\u5176\u7814\u7a76\u751f\u558a\u4ed6\u201c\u7238\u6211\u6c38\u8fdc\u7231\u4f60\u201d\uff0c\u5176\u5b66\u751f\u9676\u5d07\u56ed\u4e0d\u582a\u957f\u671f\u53d7\u8fb1\u5f53\u6bcd\u4eb2\u9762\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270782507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270782507/answer/358143803", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f854\u67081\u53f7\u592e\u89c6\u5bf9\u5468\u6770\u4f26\u7684\u91c7\u8bbf\uff1a\u300a\u9762\u5bf9\u9762  \u9752\u6625\u4e4b\u6b4c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/358105728", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u6740\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27546472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27546472/answer/358037762", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/357903320", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u8d77\u773c\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5927\u6848\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27546472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27546472/answer/357995317", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61486078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61486078/answer/356989366", "content": "\n\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b66\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267592768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267592768/answer/356464044", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7206\u6539\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u77e5\u53cb\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u9000\u79df\u540e\u623f\u4e1c\u6709\u4ec0\u4e48\u8868\u793a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267744561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267744561/answer/352523624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74 3 \u6708 27 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a P20/P20 Pro\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22728062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22728062/answer/353210984", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u81ea\u5df1\u57f9\u517b\u6210\u7cbe\u81f4\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264459716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264459716/answer/354581333", "content": "\n\u4f60\u5173\u4e8e JK\u3001\u6d1b\u4e3d\u5854\u3001\u6c49\u670d\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68014919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68014919/answer/353411910", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6760\u7684\u6760\u7cbe\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/281428663", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66651054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66651054/answer/294915240", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269032529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269032529/answer/345343312", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e70\u7684\u7535\u8111\uff0c\u90fd\u5fc5\u987b\u5b89\u88c5\u6b63\u7248\u7684Windows \u7cfb\u7edf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/342909663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266753012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266753012/answer/315400813", "content": "\n\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u5bfc\u81f4\u4e86\u5b69\u5b50\u4e0d\u613f\u518d\u8ddf\u5bb6\u957f\u6c9f\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267562237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267562237/answer/326995529", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u4e00\u4e0b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e70\u4e86\u8fd9\u8f86\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61163759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61163759/answer/358495888", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u662f\u65f6\u5019\u8868\u6f14\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u4e86\u300d\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265681291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265681291/answer/303606004", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u627f\u53d7\u529b\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270056290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270056290/answer/353923263", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u4e00\u5e45\u753b\uff0c\u753b\u91cc\u7684\u89d2\u8272\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u96be\u4ee5\u81ea\u62d4\u7684\u8ff7\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/358582046", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u6709\u591a\u532e\u4e4f\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20246923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20246923/answer/355698883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\uff0c\u5f88\u5c11\u6709\u8eab\u6750\u82d7\u6761\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270753352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270753352/answer/357773798", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e00\u4e8b\u6700\u540e\u4f1a\u4e0d\u4e86\u4e86\u4e4b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271073205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271073205/answer/358563626", "content": "\n\u6d2a\u6d9b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4ece\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u79bb\u804c\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36278709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36278709/answer/358503115", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u517b\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271007477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271007477/answer/358043409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u731b\u6bd2\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270455229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270455229/answer/357057977", "content": "\n\u6587\u79d1\u751f\u89c9\u5f97\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u4e0d\u77e5\u9053\u662f\u7406\u79d1\u751f\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59497935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59497935/answer/357665252", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u4f60\u89c2\u5bdf\u5230\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u5347\u7ea7\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269539188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269539188/answer/358698739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u6253\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713706/answer/357223615", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u5b66\u751f\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u6216\u8001\u5e08\u8bb2\u8ff0\u8fc7\u7684\u6709\u610f\u601d\u7684\u75c5\u4f8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270749447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270749447/answer/357773736", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u53cb\u628a\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728GitHub\u4e0a\u7684repo\u548c\u6240\u6709\u6e90\u4ee3\u7801\u5220\u6389\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/358338874", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}]